人人都係文宣組！文宣圖集中post

好感謝各位既付出！
但想有個post集中d圖比大家一眼睇晒
方便既share比身邊既人睇！
可能會亂左少少

721

呢張可以改下：

“因為我隻眼畀你地射盲左”

香港警隊 國家恐怖主義 偽裝示威者 20190811

文宣圖 裡面冇嘅可以自己upload上去

721 811

係其他巴打整既圖黎，我只係出一丁點力去集中d圖

推

嬲到唔知可以做咩好

唔該大家聽日貼街招，呢個係大家都可以做嘅事

我地搞大罷工前一定要做文宣，大家呢一個星期要盡貼！

推到佢仆街

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

窮撚黑白print

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

小女不才嬲到冇曬美感

推呀，煲大佢

721
811

簡單 清晰

全世界做文宣

好忙既你請花少少時間
打開圖片模式搵文宣圖
share出去比身邊人

再次感激所有不同程度付出過既香港人！

推，求英文文宣，印出嚟聽日係機場見到鬼佬就派

Push

係時候將文宣升級
我寫左篇長建議，麻煩各位推一推
希望大家睇一睇！！

[全民文宣] 覺得好嬲又唔知可以點既同我入黎！

機場文宣要夠速食！！簡潔！！重點突出！！！

機場舉牌可考慮呢種style

實測回頭率極高

今日所有文宣材料 鍵盤戰士們
請跳出同温層

Wechat, Facebook為主力宣傳方向

簡易清𥇦 容易明白 既前後因果長輩圖等

以引起共嗚，感性做主打非理性 (如人性, 受害者)

Target淺藍，中立，長輩角度出發
唔好再圍內打飛機

今日係痛失一班自己人 同時係一個好好文宣 反擊既時候

前線翻到即刻變身文宣

不撤不撒 不割蓆！！

你 地 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 罷 工？

推！

pish

另外唔該哂巴打，番到黎即刻想EDIT材料

THANKS!

好有用
文宣唔懶得 坐係屋企都可以做

Pish

我今日睇now news都見到有個畫面係popo扮示威者拎住枝槍

now嘅facebook未有重播video, 所以我未搵到
有無人有嗰段片?

幾點發生唔記得...

當時係情況係尖沙咀狗屋比人圍, 勇武喺屋外掟緊彈返入屋, 跟住見到popo著黑衫拎住枝槍嘅嘢, 跟住個cam記轉走咗

P牌仔少講嘢, 講到1999唔好意思

多段片多角度多証據

機場文宣要夠速食！！簡潔！！重點突出！！！

機場舉牌可考慮呢種style
實測回頭率極高

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

整左少少長輩圖但係唔識擺上黎 請禁入去link度任攞

[文宣]長輩文宣圖任攞任屌唔嬲

已經有好充分罷工理由，一米開槍，一觸即發！
我哋用行動做文宣，一路罷一路叫人罷，全民因情緒病告假！
上次八五二百班機取消，林鄭驚到賴尿，今次要佢全面起唔到機
i cant sit on my hands and claim i've done all i can all along.

【極重要! 推上去!】 8.11至8.12凌晨 - 17件警暴荒謬事件

1. 北角 疑似大陸武警 大媽軍裝出現
2. 北角 縱容福建黑社會襲擊記者市民
3. 太古站 1米極近距離行刑式開槍 推市民落扶手電梯並且毆打
4. 太古站 胡椒噴霧近距離噴市民
5. 尖沙咀 6隻鬼帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
6. 尖沙咀 少女遭布袋彈瞄頭射爆眼球 永久失去視力
7. 尖沙咀 美麗華門口掃射正逃離示威者
8. 尖沙咀 襲擊醫療人員 阻止人道救授
9. 屯門 市廣場無故拉人
10. 旺角 解放軍救護車停泊彌敦道
11. 深水埗 藏於路中心私家車 對路過示威者作出突襲拘捕
12. 荃灣 白衫人圍毆路人 大叫救命無人理
13. 葵芳站 站內狂射催淚彈橡膠彈
14. 銅鑼灣 對被捕示威者插贓嫁禍
15. 銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
16. 港九 蓄意傷害無反抗能力之人士
17. 新界 警察凌晨在屯門入屋苑 沙田突然落警車捉街坊

唔知有無用

［幫我推到仆街］811事件整合與812行動

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

機場文宣要夠速食！！簡潔！！重點突出！！！

舉牌要簡潔大字
詳情放小單張派
唔好亂嗌口號嚇親旅客

[鍵戰全面進場] 全 民 B A C K U P 所 有 片 !

［有文宣圖］「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

聽日香港國際機場
1:00 pm!!!!
一定要去！

文宣係時候轉場啦！！
令Baby Condom同香討成爲真正革命平台！
人地係上面帶緊風向啦

輸出去baby condom香討

手機整頂住先
我對呢幕太有印象，抱歉

呢個字眼可以改一改
“原來警察一直有協助破壞”

推 喺外地既巴絲air drop埋俾全世界人睇

黑警扮示威者四處破壞同縱火，777派出警員扮演示威者破壞香港經濟企圖扭轉民意，同逼解放軍鎮壓，777詭計斷送香港大英帝國時代建立嘅基業。
777想用黑警四處破壞轉移視線，大家目標一致直指暴政。

全民機場

扮示威者煽動衝突要出多國語言版，向國際說明香港暴政嘅陰險詭計。

狗扮示威者呢招真係好撚卑鄙低賤推撚到全世界都知

推呀

欠缺英文文宣呀！！！！！！！！

不分化、不割席、不放弃

文宣储气，勇武回气

十一爆渠老母！

永不放棄：撐到十一就系勝利

順便推埋 721

黑警室內違規射化學武器亂拉人入新屋嶺集中營，黑警所為等同侵華731部隊。

英文

[文宣]長輩文宣圖任攞任屌唔嬲

文宣

另一戰線: 防止中共藍絲去人化!!!!!!!

殘體

push

由今日開始，已經唔係要成立獨立調查委員會，而係審判戰犯!!

瞓唔著幫手搞呢個:

文宣組入: 關於醫療船

拜謝

防暴入私人地方襲擊保安 唔該文宣同屯門人幫手煲大屯碼悅湖兩件事

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

大家幫幫手

DKLM 黑警

突發！逼廢老睇文宣

跪求巴絲將文宣作品發揚光大

借位…
除非黑警一世都唔出中國境香港境。否則
只要黑警去旅行，而該國家會引渡佢去受審。

海牙軍事法院關注！

仲有良知嘅你可唔可以幫手Send個Email？

各有位置，互相補位
唔使做多，每人只係負責貼自己返工/ 屋企個區就夠

另一戰線: 防止中共藍絲去人化!!!!!!!

麻煩想整英文文宣的手足，其實現在有個翻譯文宣組。

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

推上去

想問下新加坡人用開咩論壇？

為自己及家人健康著想
請大家加緊對外用中英宣傳：香港鐵路系統已嚴重受有毒&致癌吸入物污染，請避免乘搭

呢個同721 個point一樣
個個人都會避免搭港鐵
外國遊客聽到會驚
大陸人聽到更驚
當遊客自動唔黎=和塞機場異曲同工
打工仔改搭其他交通工具=造成大規模交通擠塞=影響番工=和罷工差不多
兩者直接造成香港經濟損失

Push

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

今日入機場
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會 721一個都冇起訴
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者
全民譴責721、811

811

誓罷 不休！吹大雞！

想問印啲圖出黎貼係大廈部𨋢有冇得諗
會唔會犯法